支那放出王立強2016審判影片

但明明2017年先有錄影

又造假

人地一早話左王立強呢個名係假名
仲做咩戲

偉大祖國助攻

開始懷疑有人玩嘢

是但啦都無人信

澳洲：出鏡的那個只是替身演員
中國：⋯